oreo批好難食

狗也不屌 完全冇Oreo 味 成Pat漿糊咁

（利申HKBN免費派券）

睇完個post 未登記做選民 快d登記

光復香港 時代革命

負評

咁難食，等我試下先

免費拎咗嚟試 難食到嘔 大家可以唔駛試 無謂令自己難受

m記柒頭

未食 形容下咩味

食開屎先會覺得好食